《死侍2》藍光碟Box Set 附送兒童故事書一本

《死侍2》導剪加長版藍光曝光全新封面及圖書內頁！這本圖書被標為是“兒童不宜”的童書……裡面當然是各種葷段子！哈哈哈~~將收錄在Target版藍光套裝裡！

買